點解啲年青人情侶要成日去啲社區設施/公園既偏僻地方

連中年毒撚既最後福地都要侵佔